【樓市正式大爆煲】黃埔花園3房1,050萬成交 一個月跌價一成

7小時前122.7K
即時財經

【新增影片】

二手樓市雖未至於全城劈價，但個別交投淡靜的屋苑，已出現跌價情況。消息指紅磡黃埔花園11期6座中層F室，實用面積639方呎，座向東南，三房間隔，原叫價1,150萬元，但放盤一段時間也無人承接，業主終面對現實，大幅減價100萬至1,050萬元沽貨，呎價16,432元。

代理表示，這類單位一、兩個月前賣到1,150萬至近1,200萬元，如11期12座中層G室，面積相同及同樣望街景，今年6月成交價1,140萬元，呎價17,840元。另11期7座中層C室，面積相同，上月更以1,178萬元售出，呎價18,435元，即最新成交價較上月同類成交，售價平10.9%。而今次賣出單位獲中銀及滙豐銀行網上估值1,120萬及1,221萬元，賣平最多171萬元。

原業主1997年9月金融風暴前以595萬元買入上述黃埔花園單位，21年後賣樓賺455萬元離場。

其實黃埔住落唔錯，但16000一呎就太誇

重係萬六蚊尺
唔怕啦
唔會跌實有得升

爆啦爆啦

肛衰

嘩，咁平!？咁就要即刻去掃番十間八間。

跌1% 已經有成功人士接貨
點解會跌到一成

咁多年 積埋積埋嘅需求太大

有需要嘅人 見跌一成左右就入

有錢

垃圾舊樓邊個住

個別成交唔計

有排落la

一單就爆煲?

我反而覺得係有人托高個價然後再稍為減少少扮跌

1000萬3房叫爆煲
得淡笑

跌少少就大驚小怪

輸錢離場就話爆姐
住左咁多年都賺咁多個%點叫輸

黃埔花園三尖八角

囤積

低智業主: 跌仲好呀，我買多幾間

屋苑太舊唔計